秒回

祝 ec 身體健康

垃圾

留名下年先爆po

哦正常吖
都過左咁耐

原來係d c

Dc係咪仲咁鍾意玩sm

勁到

搞到我要開反光嚟睇

Gay

老雞幾錢1Q?

佢俾150蚊你屌佢一Q

不了，嗰百五俾PK鄧

147

鄧生要屌警嫂

拍爛檔啃多件

老雞唔識噴水

咁真係窄洗啲，老雞係巴定絲？

巴
淨係識噴屎

垃圾老雞，煲湯都嫌佢臭

冇人叫你煲佢

老母教老雞煲湯滋補

你哋好

呢隻係臭雞

我地好

掛住我？

掛死左
掛死埋右

我見到你個院前落業俾人笑到面黃

hi

嗨

快啲嗌food panda 小妹送上門

屌死你

我 立即 屌晒你哋老母

你係有咁精壯先好

我牛逼

想做你SP

唔係牛撚

豬撚呢

你個名好正

廢青hi

車頭hi，記唔記得禾

誰

food panda好咩？好似撚狗咁

豬

阿豬

？

池

Hi

ltns

Still a 廢青

我？ 廢老了

我

見到以為係邊個個名咁on9原來係月巴

屌你啦

望左兩望先知

我份人仲正

太短

😢

廢

月囝呢排點

咩解

又串嘴老雞幾時學到咁壞

失業 窮 尋找自我

我錫返

比條女飛撚左

月巴呢啲唔屌下唔得

你grad左喇咩原來
我最近搵到教琴工不過而家chur asm 冇返住

最弊你屌埋我

我呀蘇完就無讀啦

真㗎

邊有

吓點解
self finance 都照屌吖嘛

仲扑緊

心累了

我而家都心好累
七科一個sem
三科三字頭人都癲

先發制人 飛撚左佢先

下 咁有料

飛咗就再搵唔到

俾啲信心

邊似你冇拖拍

無

月巴勁啲好正常姐

老雞咁yo 都無拖拍

有冇咁橙

月巴個啲名係乜鳩野黎係咪啲攬枕

你做我條女

有 好驚人哋笑鳩我

Jojo 都唔識

教我識左會唔會好似你咁有女

真
又靚仔又大隻

佢中出即飛食散餐

一般啦屌，又唔食辣

大家咁話

食十小

jojo

賤

狗先食十小

撬牆腳可恥

中出左條女未

笑鳩你太大隻太靚仔?

其實我都唔識
其實套野講咩

講jojo

識左後宮過三爆四

毒撚先睇得罪講句

係 😔

吓真係㗎辣殺

平時比條女食住

互食

十小先正

不過雞哥勁啲
屌屎忽

互食賓周

不如唔好食

吓

可能有三個

好過食化學品

依種心態咁咪比人食住

唔知你講乜鳩啲字整到咁

都係青哥有料

咁又唔係 大家關係平等

又要po 又要驚

姐係咩叫jojo

老雞曲線曬偽毒食女

Joestar 家族

你食佢啲咩

少到冇咁

69互含

眼珠

佢成日同連登巴打玩屎忽嫁

咁係食少唔代表冇食

一個願打一個願捱

唔知邊度學返嚟

梳囉

十小 吊個味就得

青哥唔洗溝女
啲女溝佢

咁佢有冇屌你冇工開

利申真唔識
一陣睇
上套追嘅已經係新石紀
其實幾好睇

屌 繼ec奶野後懷疑自己武肺

Ec 堅奶嘢？

有味咩

娶得

乜鳩
佢頂盡手足口

佢發燒+爛口
應該手足口

係

戒指有未

乜撚嘢名嚟

真

我都廢j

牙頭

你唔係淨係食女嘅咩

7

又屌過？

神宮寺真係J撚死

假鳩

未睇第5部 睇完吉良吉影

吉良吉影

斬左你隻手 拎去j

乜水

我條女

佢老母
Fgo 新主線難打到
手機驚嚟講真係抵人課金

雞

手機驚冇興趣

Hxh one piece 龍珠？

講緊咩

全速部呃錢課金驚

點解你可以覆咁快
用電腦定手機

Pad 怪彈

手雞

rich

成日睇手機條頸好痛

毒撚啲錢就係咁樣洗
我有frd 最近唔知做咩
買啲figure 多到要即刻買埋個玻璃櫃去裝

雖然都唔及我課金嘅十分一
但應該係遲早嘅事

應承我，唔好再課金

舉高d 睇

到對手攰

我都買嘢買到碌爆卡

啱啱睇完杜生yellow openrice
好撚餓

我怪彈有backup然後唔撚記得自己個id入唔返

珍

瞓低啲睇又得

你買乜

iPhone 近排買啲衫 買啲鞋

買11?

Yay

抵你窮啦咁

改左名喎

老G開始中年脫髮未

我頭髮少過year1好多了

可能關

食杯麵先

mk到

on9

留陰啦你

關你撚事
No撚咗我咪算

咁係咪唔留

咁你到底係覺得點

成班on9 又逼我

逼你賣屎忽?

留囉 差不多

型男

利害 我冇朋友

佢真係

但你有錢

我都想 冇錢開飯

光頭最帥

人型 光頭都型

彭于晏光頭呢咁

Thanks

以為你死左

Get a life

U2怕你life就完

呢個sem針得

C- D+ B F F F

Pass

P P P F F F

Respect

真心咩咁你鍾意邊個明星

喂ec welcome back
秒回po琴日秒回返
小感動

你要 get alive

針ed呢邊

FFFFFF

糖囝
你返嚟嗱

我一直係到

係咩I miss you so much

想睇下呢個post要推幾多年

十年八年

推到你perm就會完

咩叫perm

陳雲受痛苦被懸掛在木頭

渣

扮啦

321....覆未？

覆

用左8分鐘，480秒覆我，唔合格

糖 咁多年一樣咁靚

個個去哂食女冇人吹水

秒

我係咪要笑

你好撚靚？

呢個係定律

55

我都係

哦

老雞係雞

呢個post 幾多年

都有四年
asso 傾到U grad

傾撚到你做老豆

圖

十年又過去～

月巴仍食十小辣

啲骨骼就快脆

好經典好懷念讀書年代

笑乜撚野

有冇咁唏噓

好憎嗰段日子

因為冇女?

唔關事 中學都無女但開心嘅
Asso 真係每日都唔想返 個人日日都勁攰

收皮啦，死老野

屌 我四年前都Grad咗

原來成個post最on9 係你

看透人生

中學同u所有野都好大分別

就快拎生果金

你會唔會知得有啲遲？

我本身以為係你

全登最壞係我

你啲fd知唔知你本時成日上連登講on9野

咩on9野 不知幾正常

心累?
我而家都係

咁老嘅咩你

哦咁我未讀完中學都看透左

但我入到u先知咩叫正常人
仲識左勁多朋友
好彩有堅持入U冇去做保險狗

一次過食兩包煙?

牙雞 is a joke

多朋友

唔止

好熟面口

我就30

就30都成隻狗公咁

勁 連登元老

乜鳩

點呀你好返啲未

酸你

老燈
但係有老婆未

你老啲
日日人生冇意義

果個傻黎

咩係傻

連登搜尋

稯?

肺炎佬

好左四成掛

中左？

RAP

rap

男人唔鹹濕=不舉

二次元

咩事

左手?

佢之前都好似奶過野

山吹乙女

奶咩

野

你老母

比你屌到病左好陰公

又啱

打ff 打到四點

好玩?

好耐冇見

你喺舊朋友?

冇人當我朋友的

ok啦 情意結

sad

so do I

weak

青鹿hi

老雞hi

你威

秒回hi

食辣食到流鼻水

十小辣?

非三哥

非三哥就收皮啦

真
三哥第一

我屋企附近有間唔錯

支持

你吹

老雞係狗

咁究竟老雞係雞定狗

牙塵

你幫仔吹？

Agger

你係咩

一日幾po

牙糖

有掛

樓上係gay佬

樓下係on9仔

屌你老木

唉

都2020年 點解我仲生存緊

閘住反彈冇回頭

唉
牙雞

牙雪

唉
牙焦呢

做緊功課

加油

唔洗啦，慢慢做

係
鳩做

好眼訓但唔想訓

Yes
今晚會訓唔到

因為未死

邊個牙焦

想快點死

咁咪死吓

刷牙王國個名真係好87

幾可愛

你同本書有共鳴

細個有套牙刷超人

我分身黎

咁又點先其實

Gel

-.-“

Long time no c

有酸梅超人添

小雲小吉

做功課

我課室真係有呢本書

想上你堂教我刷牙

我記得 所以先話你同本書有共鳴

Metoo
唔識Soci 想死

冇錯

咩書

socsci好撚容易
你試吓嚟psycho走一轉

你讀psycho？

刷牙王國

佢讀屎片

有冇玩動森

Me too (雪, 2020).

咁串？

冇

唉 好煩

ys

i want money~~~

唉 好頹

好耐冇見......

係呀ceo

好感動仲記得me

屎你老母

我都有讀過socsci同social psy
個難度真係唔同

我都要錢
真錢嗰啲

我夠係要真錢

between你唔識邊一個範疇講嚟聽吓

早晨邊位

好
你俾我

我係雪花fans

點會唔記得了
又經

今年讀邊幾科

對Soci mo興趣

點樣呀

又扮嘢

暗爽緊？

老雞

我都係雪花fans

冇心情講笑了

下 同我掙

笑死 你講大話！

你係牙焦

又話瞓 屌你先母

嗨牙王

點解呀

教你用丁刷牙

我有講過咩

我識喎

有

幫我做得唔得 好攰

我淨係讀過兩個sem

勁

牙膠

幫你

你渣

對邊樣有

我冇fans

我渣啲

牙膠咬住嗰啲

咩都唔想做

+1

快啲

wohooo

做喵

打場機？

糖姐

dllm

who a u

=.x

I am fine thank you and you

秒？

who

-.-|||| 夜la, 瞓la

🤷‍♂️

渣架咁早瞓

早d 訓

唔好咁啦

做功課啦

六點

知啦
一陣見

唔係七咩

8

做乜逼人做功課喎

心情好返點了Bb
仲唔訓？

夜啦

心情好啲咪好囉
做人最緊要開心呀嘛

咁夜訓皮膚會差

係！
你做咩仲唔訓

食野先

佢67 佢要做

乜撚嘢

食乜鳩

驚

驚西

驚埋東

..

下次會比啲心機度度佢

Sor 啱啱先睇到你段嘢 冇通知
Feel到你勁大壓力
咩工嚟
咁你覺得咩工先啱自己？
唔啱就轉 不過都明呢個時勢難搵工 你財政ok就當抖下都好 又唔洗出街

你聽邊個講

Is ok
最來你開心返

你

我返工係好開心

食咗咩
訓咗上床了

我都瞓咗上床啦

你返幾點
失眠仆街鳥

失眠

麵

咩麵
失眠
求吹水

杯麵
食藥訓啦

咩味
吹下水
訓唔到

XO醬

吹囉

差電差緊電用緊舊電話回po
眼訓木

辣海鮮世界第一

打咗200幾字嘢以為訓到
點知一啲睡意都冇
咁攤陣起身再做嘢了

未

我唔係食合味道

嘰

咁食乜

你仲喺度

準備瞓
吹緊頭

好心咁夜就聽日返工前沖

唔記得了 阿媽買

人地邊似你咁污糟

返工眼瞓咪飲咖啡囉
都慣咗
唉

想食阿曾拌麵
啲人話好食

關你撚事

咁佢條撚無辜既...

污糟

咁你要幾點起身
忍完記返到家發洩下

我冇左好耐

買比我

條仆街要屌下

我有洗頭

你好靚

隻揪囉

台灣出勁多拌麵
又阿曾又老媽又kiki

求我

基本啦

又要贏
巨悶

食個先囉

啲人話牙曾完勝

咁咪話我唔該

3個鐘後起身
好 休息一陣先
Btw 多謝你呀ceo

你無贏過實悶啦

就咪係

wow 做ceo

我之前點叫你唔記得咗經理？ 點叫 失憶咗

就係贏你太多次
巨悶

係咪好勁先

巨乜7野

潮語都唔識
喊出嚟

點解可以唔眼訓 救撚命

抵 我就眼訓

早晨

Wifi hand hand地琴晚

早

納米悶

巨攰

係
做緊soci

我都要做psy
小崩潰

做邊科而家
你邊間

理自己先

秒？廢post

又瞓到兩點

而家四點

你廢啲

因為我跑快啲

又講笑話

空氣好好

66

口交

呼呼

做咩咁緊火

回不到
錯過了

never say too late

Late la
U study add oil

Concur

做社工搞paper work 多

我知呢個

點稱呼

defer1 sem就做到嘅野點解唔做

點解你鍾意做COUNSELLING？

閪精強

比起而家
想入咁解啫

其實變態啲講
可能用一句兩句控制人地成個情緒係幾型

中完武肺係唔同d

依排太多火要出啦

臭口

呢個鋪好多人都喺薄大post見過lmao

全部都社會精英

我唔係

薄荷大菜糕？

香港大學垃圾學校唔撚好讀

咁邊間唔垃圾

幫佢含緊

你幫我含

我都識~^^~

你係

乜料

幾年冇見掛唔掛住我

餵貓未

原來得我係垃圾

關我撚事

月尾準備

我先係

一野拖落去

上次已拖今次準備啜

個個都薄大

未來棟樑靠你

又如何
我香港大學地底泥

點解唔入post嘅以為你入咗廠

我唔係勁廢 別提

少上登

忙咩

交功課勁攰

社會精英

勁廢嘅社會精英

真係唔係
我啱啱先知原來我get錯咗嘢
所以可以完

聽日有份essay deadline冇撚寫過
嚟緊有六科exam都冇温過痴撚線公司year 1 gpa睇嚟要唔過一了

完全唔覺
一大堆好似我咁嘅垃圾出嚟揸兜

咁其他u個啲係咩

通頂做真係勁辛苦
建議而家做咗功課先

中科理三寶完全屌打
吾城都就嚟超越腥港大学

瞓個晏覺再做好撚攰

下咁撚早😅
幾點訓

點令
五點九起

咁早起做咩

唔知
瞓唔返
打咗三個鐘機跟住同老母吃早餐買餸

咁你而家訓先了

幫我許願發夢同貓扑嘢thanks

又幾好笑
早抖

F你老木

C咪即係F

垃圾course

而家ec d grad course 係咪straight A

撚係

你而家好似幾勁又話master 又話啲course 教得少野

教得少呢個係事實

叫啲𡃁讀

bb

濛狗（一大）

要插沙

On9先讀書 不服來辯

利申唔敢入
全部都係精英
閃親細佬

識溝女

我先係
唔准搶

我係廁所校工

明明忙溝女

精英ec
呢邊仲渣緊

駁唔到
大佬

我都係等人來

你係大佬
叫做咪得

辯5到

like you

你依家做邊行?鍊金術師?

鍊雞術

下年你都要做

閘住

佢做鍊金術師

鍊金早死

唔撚知了
我嗰科gpa得啖笑

我就嚟變智華長駐巴膠

上個post見人上caes相認

而家俾過夜咩

我都喺出面po相認過

我個名
過海唔只三個站

6點走兩個鐘再入返easy la

Same

大家都好勁

全部乞食

你扮咩

一年糧兩年用

勤力到

以後不了

有gpa仲撚係咩
沙宣地底泥

唔係喎我keep 到幾個傾到依家
可能同u會buff啲
有一個女仔仲好撚fit添

唔好咁啦屌

屌你老母
雖然係事實

唔算係登識
個故事有啲離奇
姐你當唔係登但追根究底係登

要拜大佬

是但啦
上登冇好人
喺度傾喺度散算

屌你老母好撚無聊
btw搭單問
有冇聽過人地senior entry入psycho

我好撚好

有嘅總有
係高分啲姐
btw我先唔無聊
拜大佬緊要過呼吸

是但啦

拜你就真
香港大學精英

戒課未

我10年

你講乜鳩

你先係真精英

強

講起
呢度冇試過幾日9百幾好耐
小感動

我可以無限推post

一年糧10年用

好多舊面孔 幾開心

因為你吸緊我呼嘅氣

你都幾嘔心

你好正

做緊咩

就訓

小感動
大師兄歸位

你勁
做一年嘅人工多到可以退休

唔係好想訓

唔識貨就走啦

好好珍惜

其實係wfh冇乜野做

準備好聽日教未

你哋屋企人係咩色

做咩仲唔訓

黃過你條底褲

壓力大撚到瞓唔到

訓唔著 訓得個三粒鐘

我都瞓唔着但係我唔係壓力

呢啲咪chill

等天光都chill？

chill af

幾型

af

點夠台豬你型啊

as fuck

有狗上門搵我女朋友

屌你老母

咁大鑊

咁撚驚

HI

雞啊雞

有無人想念我

mo

布姐

未訓既咪入黎傾下計囉

打緊機

你呢

打我得唔得

雀

有無鞭？

回！！！

真係秒回？

推埋佢

貓

回

我無上水好耐

秒回